[開放態度]歷史上有幾多個達到球王級數既球員？剩係集中計攻中同偽9號

有冇？

馬勒當拿，告魯夫，薛高，柏天尼，古列治，施丹，中田英壽，

比利
老馬
施丹
美斯

點解要歧視中後場

你個名單得馬勒當拿，施丹有資格叫。中田英壽邊撚個啊？

連美斯

你學識番不可一世點解先出黎廢up啦小學都未讀完學人講波

卡卡